讓 尼馬 射吧 ~~

【Now Sports-體育】巴黎聖日耳門前鋒卡雲尼日前接受訪問時，重提當年和尼馬爭射12碼一事，認為時任主帥艾美利應負全責。
2017/18年球季，法甲豪門巴黎聖日耳門（PSG）季前以破轉會費紀錄的2.22億歐元簽下巴西前鋒尼馬，及後再以先借後買的方式，從宿敵摩納哥羅致有「新亨利」之稱的基利安麥巴比，與球隊原有的烏拉圭射手卡雲尼（Edinson Cavani）合組「進攻三叉戟」。 在這3位星級鋒將帶領下，PSG成功重奪聯賽冠軍，更完成法足盃4連冠、法聯盃5連霸的偉業。可是，除了成績彪炳外，球迷最難忘的反而是季初卡雲尼和尼馬在法甲迎里昂時的爭射12碼事件。 「當時，我對尼馬說：『我是球隊的12碼劊子手。』回到更衣室後，我再向艾美利交代事情始末，然後他就說尼馬會負責處理往後的12碼。我問艾美利為甚麼臨時作出這決定，他卻指我不聽從指令。最後，我便說：『不用擔心，讓尼馬射吧。』艾美利應為那件事負責，我不是批評任何人，但他應讓事情更清楚明確。」卡雲尼接受ESPN訪問時說。 PSG今季雖成功衛冕法甲，卻未能繼去年再成「本土3冠王」，歐聯16強更被曼聯絕殺出局，整季僅得1個錦標落袋，對這支千萬大軍來說，絕對稱不上是一個成功的球季。

我會知道幾時要退